又要出一張圖結束呢個回合

Demon’s soul唔會上PC